譚耀宗：日後對立法會參選人要求更高，不要以為愛國者都是「符碌」！

取消立法會算鳩數啦

香港人去英加澳紐投一個肯同支那硬碰既首相更實際

因為愛國者都係柒碌

共產黨委任90個做矖最民主

當人人都係走狗，對走狗嘅要求自然會提高

是鳩旦啦，你話唔扶碌就唔扶碌啦吓

愛支病患一般條鳩都係縮

90票贊成0票反對 通過